喂今晚有活動㗎！

不要讓義士的血白流好嗎？

推

好似冇人知咁，義士係咪condom

唔喺啊 唔可以負面諗架

謝謝巴打，希望今晚繼續塞爆金鐘

啱啊！大家用行動話俾義士知我哋冇停到㗎！

重有和你shop 呀

推，今日既行動post

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

Shop完就去

push

推唔到都要推

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

再推

Push